% \LaTeX beamer theme Inspira Crea Transforma
% Basada en la Plantilla institucional de Power Point
% Autor: Alejandro Gómez M. <agomez13@eafit.edu.co>
% Abril 2016
% Version 3.1

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{beamerthemeEAFIT}[2015/06/06 EAFIT beamer theme]

\RequirePackage{ifthen}
\RequirePackage[scaled=.9]{helvet}
\RequirePackage{xcolor}
\RequirePackage{tikz}
\RequirePackage{pgfplots}
\RequirePackage[spanish, english]{babel}


%Dirección 
\newcommand{\addresstext}{
		Universidad EAFIT\\
		\escuela \\
		\departamento	\\
		\carrera	\\
}

\logo{
	\vspace{-1.58cm}
	\begin{tikzpicture}[y=0.80pt, x=0.80pt, yscale=-0.300000, xscale=0.300000, inner sep=0pt, outer sep=0pt]
	\begin{scope}[shift={(-101.16415,-607.13358)}]
	\end{scope}
	\begin{scope}[shift={(-101.16415,-607.13358)}]
	\path[fill=logo] (289.1749,619.9822) .. controls (291.2908,619.9822) and
	(292.8439,618.1409) .. (292.8439,615.6328) .. controls (292.8439,613.6993) and
	(290.9678,611.5513) .. (289.2791,611.5513) .. controls (287.9236,611.5513) and
	(287.5962,612.5040) .. (287.4696,616.8206) .. controls (287.3776,619.9492) and
	(287.3943,619.9821) .. (289.1749,619.9821) -- cycle(295.7584,623.0431) ..
	controls (293.5464,624.2293) and (291.4969,624.5058) .. (286.2198,624.3284) --
	(281.0981,624.1562) -- (281.5205,619.5107) .. controls (281.7530,616.9556) and
	(281.9612,613.1714) .. (281.9856,611.1014) -- (282.0275,607.3375) --
	(287.8858,607.3455) .. controls (294.2589,607.3565) and (295.9225,607.8829) ..
	(297.8711,610.5136) .. controls (300.2848,613.7714) and (299.0153,621.2947) ..
	(295.7574,623.0421) -- cycle(267.6071,616.0380) .. controls
	(267.6071,616.2202) and (268.2832,616.3689) .. (269.1093,616.3689) .. controls
	(270.6616,616.3689) and (270.7988,615.9346) .. (270.0602,613.3579) --
	(269.6288,611.8525) -- (268.6180,613.7797) .. controls (268.0620,614.8396) and
	(267.6071,615.8558) .. (267.6071,616.0379) -- cycle(258.3427,624.5632) ..
	controls (256.8652,625.1314) and (257.1590,624.2447) .. (260.5729,617.8295) ..
	controls (262.3221,614.5422) and (264.2332,610.8244) .. (264.8198,609.5678) --
	(265.8862,607.2830) -- (269.8123,607.4600) -- (273.7384,607.6371) --
	(276.6815,615.7464) .. controls (278.3002,620.2066) and (279.6245,624.0266) ..
	(279.6245,624.2350) .. controls (279.6245,624.4417) and (278.6106,624.5367) ..
	(277.3714,624.4417) .. controls (276.1319,624.3467) and (274.6713,624.2516) ..
	(274.1253,624.2331) .. controls (273.5794,624.2141) and (272.8497,623.3846) ..
	(272.5041,622.3910) .. controls (271.9119,620.6883) and (271.6915,620.5844) ..
	(268.6714,620.5844) .. controls (265.6628,620.5844) and (265.4256,620.6948) ..
	(264.7867,622.3910) .. controls (264.1867,623.9840) and (263.8218,624.1976) ..
	(261.6998,624.1976) .. controls (260.3763,624.1976) and (258.8654,624.3622) ..
	(258.3427,624.5633) -- cycle(246.5765,619.9822) -- (248.4097,619.9822) ..
	controls (249.9376,619.9822) and (250.3897,619.6303) .. (251.1239,617.8694) ..
	controls (252.5978,614.3342) and (251.1521,611.5513) .. (247.8176,611.5513) ..
	controls (246.6812,611.5513) and (246.5765,611.9083) .. (246.5765,615.7667) --
	cycle(254.2196,623.2626) .. controls (253.2101,623.9257) and
	(250.9878,624.2435) .. (246.6216,624.3492) .. controls (243.2276,624.4311) and
	(240.3862,624.3628) .. (240.3072,624.1973) .. controls (240.2287,624.0317) and
	(240.2790,620.1476) .. (240.4360,615.5660) -- (240.7078,607.2356) --
	(247.5346,607.4362) .. controls (254.0406,607.6274) and (254.4386,607.7142) ..
	(255.9968,609.2770) .. controls (257.3600,610.6447) and (257.6671,611.5452) ..
	(257.8441,614.6968) .. controls (258.0766,618.8427) and (256.9713,621.4543) ..
	(254.2179,623.2624) -- cycle(237.2819,615.9174) .. controls
	(237.0493,620.6372) and (236.8141,624.4987) .. (236.7603,624.4987) .. controls
	(236.7070,624.4987) and (235.2942,624.4187) .. (233.6224,624.3206) --
	(230.5824,624.1424) -- (230.7925,617.0941) .. controls (231.0947,607.0228) and
	(230.9718,607.3358) .. (234.6403,607.3358) -- (237.7042,607.3358) --
	(237.2804,615.9172) -- cycle(224.8901,623.9251) .. controls
	(223.3033,624.7475) and (219.1186,624.9612) .. (216.0821,624.3750) .. controls
	(214.9487,624.1564) and (214.7300,623.7244) .. (214.7300,621.7065) .. controls
	(214.7300,619.6958) and (214.9036,619.3506) .. (215.7815,619.6121) .. controls
	(218.5632,620.4403) and (219.9125,620.5473) .. (220.7388,620.0054) .. controls
	(221.4810,619.5185) and (221.1303,618.9235) .. (218.7529,616.6344) .. controls
	(216.2202,614.1962) and (215.8879,613.5912) .. (216.0487,611.7092) .. controls
	(216.3233,608.4899) and (218.6089,607.0329) .. (223.2159,607.1390) .. controls
	(225.2061,607.1848) and (226.9259,607.3158) .. (227.0377,607.4297) .. controls
	(227.1497,607.5439) and (227.4247,608.6229) .. (227.6494,609.8276) --
	(228.0575,612.0179) -- (225.3778,611.7152) .. controls (221.8465,611.3162) and
	(221.3811,612.2652) .. (224.0720,614.3756) .. controls (227.2002,616.8287) and
	(228.2368,619.0372) .. (227.3111,621.2768) .. controls (226.9080,622.2520) and
	(225.8184,623.4436) .. (224.8901,623.9249) -- cycle(201.7779,621.6420) ..
	controls (201.7360,623.0522) and (201.5901,624.2718) .. (201.4560,624.3519) ..
	controls (201.3215,624.4330) and (199.9678,624.4178) .. (198.4494,624.3190) --
	(195.6887,624.1395) -- (195.9380,616.4907) .. controls (196.0753,612.2837) and
	(196.3043,608.4797) .. (196.4463,608.0372) .. controls (196.6481,607.4131) and
	(198.2508,607.2777) .. (203.6679,607.4350) .. controls (210.1385,607.6229) and
	(210.7125,607.7378) .. (211.7789,609.0590) .. controls (213.4522,611.1323) and
	(213.2449,613.7338) .. (211.2466,615.7364) -- (209.5668,617.4198) --
	(210.5991,620.3572) .. controls (211.1668,621.9727) and (211.6509,623.5654) ..
	(211.6780,623.8968) .. controls (211.7062,624.2339) and (210.3378,624.4761) ..
	(208.5700,624.4432) -- (205.4152,624.3874) -- (204.4225,620.5289) .. controls
	(203.0882,615.3414) and (203.0649,615.5224) .. (205.1654,614.7278) .. controls
	(207.8306,613.7197) and (207.3549,611.9148) .. (204.3587,611.6658) --
	(202.1105,611.4789) -- (201.9817,615.2790) .. controls (201.9116,617.3690) and
	(201.8193,620.2330) .. (201.7773,621.6433) -- cycle(192.5060,623.5979) ..
	controls (192.5060,624.3505) and (191.2869,624.5012) .. (185.2373,624.5012) ..
	controls (181.2439,624.5012) and (177.9232,624.4477) .. (177.8580,624.3825) ..
	controls (177.7930,624.3169) and (177.9312,622.1491) .. (178.1655,619.5648) ..
	controls (178.4008,616.9806) and (178.6106,613.1726) .. (178.6350,611.1025) --
	(178.6769,607.3387) -- (186.1450,607.3387) -- (193.6134,607.3387) --
	(193.5069,609.4437) -- (193.4005,611.5487) -- (189.0440,611.5487) .. controls
	(185.0383,611.5507) and (184.6876,611.6518) .. (184.6876,612.7995) .. controls
	(184.6876,613.9358) and (184.9966,614.0330) .. (188.1427,613.8871) .. controls
	(190.5339,613.7762) and (191.5792,613.9480) .. (191.5378,614.4457) .. controls
	(191.5044,614.8411) and (191.4373,615.8286) .. (191.3866,616.6400) .. controls
	(191.3029,618.0014) and (191.0291,618.1293) .. (187.8412,618.2961) .. controls
	(185.2559,618.4314) and (184.3862,618.7034) .. (184.3862,619.3771) .. controls
	(184.3862,620.1136) and (185.1951,620.2401) .. (188.8279,620.0719) .. controls
	(193.2341,619.8677) and (193.2663,619.8775) .. (192.8921,621.2792) .. controls
	(192.6848,622.0563) and (192.5123,623.0986) .. (192.5064,623.5954) --
	cycle(172.8355,616.0491) .. controls (170.6142,620.5163) and
	(168.5186,624.2494) .. (168.1788,624.3449) .. controls (167.8390,624.4402) and
	(166.1094,624.3778) .. (164.3350,624.2074) -- (161.1087,623.8965) --
	(158.4859,616.3690) .. controls (157.0436,612.2289) and (155.8596,608.4887) ..
	(155.8538,608.0573) .. controls (155.8538,607.4916) and (156.7022,607.3234) ..
	(158.9469,607.4551) -- (162.0499,607.6373) -- (163.6758,613.3582) --
	(165.3016,619.0791) -- (166.9315,615.4659) .. controls (167.8278,613.4787) and
	(168.9740,610.8365) .. (169.4785,609.5944) .. controls (170.3787,607.3779) and
	(170.4552,607.3362) .. (173.6352,607.3362) .. controls (175.4169,607.3362) and
	(176.8748,607.4693) .. (176.8748,607.6317) .. controls (176.8748,607.7941) and
	(175.0572,611.5821) .. (172.8355,616.0494) -- cycle(153.3808,611.0999) ..
	controls (153.3473,613.1699) and (153.1454,617.0316) .. (152.9301,619.6812) --
	(152.5390,624.4988) -- (149.3072,624.3142) -- (146.0757,624.1295) --
	(146.4532,621.3697) .. controls (146.6606,619.8518) and (146.8305,616.0733) ..
	(146.8305,612.9731) -- (146.8305,607.3362) -- (150.1355,607.3362) --
	(153.4404,607.3362) -- (153.3818,611.1000) -- cycle(130.6370,619.4660) --
	(130.6067,624.0672) -- (128.6538,624.2939) .. controls (124.6959,624.7532) and
	(124.5867,624.6121) .. (124.9332,619.4901) .. controls (125.1041,616.9462) and
	(125.3921,613.1713) .. (125.5707,611.1012) -- (125.8954,607.3375) --
	(129.6031,607.3375) -- (133.3105,607.3375) -- (135.3331,611.8457) .. controls
	(136.4454,614.3252) and (137.6016,616.2016) .. (137.9028,616.0151) .. controls
	(138.2036,615.8285) and (138.4109,615.3578) .. (138.3627,614.9688) .. controls
	(138.3156,614.5798) and (138.3094,612.7032) .. (138.3627,610.7988) --
	(138.4328,607.3362) -- (141.4937,607.3362) -- (144.5545,607.3362) --
	(144.2180,610.1966) .. controls (144.0332,611.7699) and (143.7085,615.5637) ..
	(143.4970,618.6274) -- (143.1124,624.1978) -- (139.2776,624.1978) --
	(135.4430,624.1978) -- (133.0624,619.5307) -- (130.6815,614.8636) --
	(130.6512,619.4648) -- cycle(118.2616,623.9477) .. controls
	(115.6905,625.0237) and (109.8667,625.0103) .. (107.3703,623.9233) .. controls
	(104.8806,622.8379) and (103.9937,621.0680) .. (104.3888,617.9727) .. controls
	(104.5652,616.5946) and (104.7206,613.6379) .. (104.7388,611.4022) --
	(104.7691,607.3374) -- (108.1216,607.3374) -- (111.4741,607.3374) --
	(111.0658,612.3932) .. controls (110.5554,618.7061) and (110.9061,619.9836) ..
	(113.1576,619.9836) .. controls (115.2967,619.9836) and (115.5835,619.2445) ..
	(116.0185,612.6066) -- (116.3635,607.3374) -- (119.5459,607.3374) --
	(122.7281,607.3374) -- (122.3911,613.8110) .. controls (122.0130,621.0735) and
	(121.3727,622.6454) .. (118.2613,623.9481) -- cycle(283.6390,664.2153) --
	(283.3322,673.2208) -- (275.4152,673.2501) .. controls (271.0607,673.2635) and
	(267.4228,673.1422) .. (267.3314,672.9766) .. controls (267.2394,672.8109) and
	(267.5191,668.7462) .. (267.9499,663.9436) .. controls (268.3818,659.1410) and
	(268.7510,652.5400) .. (268.7723,649.2745) -- (268.8090,643.3373) --
	(262.3496,643.5534) -- (255.8902,643.7696) -- (255.9686,642.2641) .. controls
	(256.0106,641.4361) and (256.0807,638.9294) .. (256.1200,636.6937) --
	(256.1932,632.6288) -- (277.2237,632.6288) -- (298.2546,632.6288) --
	(298.2546,636.9948) .. controls (298.2546,644.2242) and (298.6017,643.8772) ..
	(291.1585,643.8194) -- (284.7430,643.7692) -- (284.3495,649.4901) .. controls
	(284.1338,652.6366) and (283.8182,659.2635) .. (283.6495,664.2165) --
	cycle(252.4188,667.8354) -- (252.2843,673.2315) -- (244.2676,673.2531) ..
	controls (239.8583,673.2665) and (236.1659,673.1408) .. (236.0623,672.9744) ..
	controls (235.9587,672.8079) and (236.0990,669.4207) .. (236.3762,665.4469) ..
	controls (237.3717,651.1362) and (237.5219,647.8674) .. (237.5432,640.3063) --
	(237.5714,632.6283) -- (246.0609,632.6283) -- (254.5505,632.6283) --
	(254.1867,635.4887) .. controls (253.7722,638.7444) and (252.6316,659.7252) ..
	(252.4282,667.8332) -- cycle(213.5284,667.7784) -- (213.5284,673.2734) --
	(205.1163,673.2814) .. controls (198.0197,673.2834) and (196.7027,673.1437) ..
	(196.7088,672.3781) .. controls (196.7088,671.8791) and (196.9609,669.3030) ..
	(197.2614,666.6533) .. controls (197.5626,664.0036) and (197.9953,658.0419) ..
	(198.2228,653.4049) .. controls (198.4497,648.7680) and (198.7267,644.0257) ..
	(198.8373,642.8664) .. controls (198.9494,641.7072) and (199.0558,638.9295) ..
	(199.0726,636.6939) -- (199.1092,632.6290) -- (217.1581,632.6290) --
	(235.2068,632.6290) -- (235.0331,638.1059) -- (234.8595,643.5829) --
	(224.7948,643.5001) -- (214.7302,643.4173) -- (214.7302,645.2493) --
	(214.7302,647.0813) -- (222.8419,647.0813) -- (230.9539,647.0813) --
	(230.9539,649.6406) .. controls (230.9539,651.0482) and (230.7775,653.6226) ..
	(230.5697,655.3615) -- (230.1906,658.5231) -- (222.2378,658.5231) --
	(214.2848,658.5231) -- (213.9093,660.4049) .. controls (213.7020,661.4400) and
	(213.5336,664.7596) .. (213.5334,667.7819) -- cycle(166.1251,652.5007) --
	(169.0964,652.5007) .. controls (170.7305,652.5007) and (172.0650,652.2973) ..
	(172.0588,652.0490) .. controls (172.0306,650.7462) and (169.7916,644.5807) ..
	(169.5098,645.0386) .. controls (169.3278,645.3338) and (168.4925,647.1336) ..
	(167.6525,649.0380) -- cycle(152.1161,673.0593) .. controls
	(149.3745,673.1068) and (145.4415,673.1734) .. (143.3758,673.2100) .. controls
	(141.3103,673.2466) and (139.6204,673.2080) .. (139.6204,673.1260) .. controls
	(139.6204,673.0444) and (142.6623,667.4779) .. (146.3801,660.7559) .. controls
	(150.0982,654.0340) and (154.8977,644.9663) .. (157.0458,640.6056) --
	(160.9515,632.6770) -- (170.5656,632.6660) -- (180.1795,632.6550) --
	(185.1910,646.6427) .. controls (187.9472,654.3360) and (191.2642,663.3131) ..
	(192.5623,666.5918) .. controls (193.8602,669.8705) and (194.7842,672.6909) ..
	(194.6165,672.8595) .. controls (194.4484,673.0281) and (192.4154,673.1440) ..
	(190.0993,673.1184) .. controls (187.7831,673.0940) and (184.1471,673.0488) ..
	(182.0195,673.0234) -- (178.1510,672.9759) -- (176.4877,667.8572) --
	(174.8245,662.7385) -- (168.3110,662.7385) -- (161.7978,662.7385) --
	(159.4495,667.8572) -- (157.1008,672.9759) -- (152.1161,673.0621) --
	cycle(138.4339,670.3991) -- (138.4339,672.9414) -- (120.0391,673.1090) --
	(101.6446,673.2765) -- (102.0140,669.6633) .. controls (103.3268,656.8280) and
	(104.0206,645.0959) .. (104.1781,633.0797) .. controls (104.1781,632.8313) and
	(112.3133,632.6280) .. (122.2494,632.6280) -- (140.3149,632.6280) --
	(140.1804,637.2951) .. controls (139.9731,644.4106) and (140.9907,643.7979) ..
	(129.7748,643.5678) -- (119.9741,643.3672) -- (119.5985,644.7725) .. controls
	(119.3912,645.5454) and (119.2209,646.3811) .. (119.2150,646.6294) .. controls
	(119.2150,646.8778) and (122.8919,647.0811) .. (127.3960,647.0811) --
	(135.5850,647.0811) -- (135.2302,652.6514) .. controls (135.0341,655.7151) and
	(134.8644,658.2897) .. (134.8523,658.3723) .. controls (134.8523,658.4553) and
	(131.1793,658.5231) .. (126.7176,658.5231) -- (118.6059,658.5231) --
	(118.6059,660.3804) -- (118.6059,662.2378) -- (128.8732,662.0364) --
	(139.1406,661.8352) -- (138.8023,664.8462) .. controls (138.6174,666.5022) and
	(138.4586,669.0012) .. (138.4493,670.3995) -- cycle(291.6067,675.9865) ..
	controls (293.1064,675.9865) and (293.8448,674.8036) .. (292.7706,674.1218) ..
	controls (291.3874,673.2437) and (290.4404,673.5120) .. (290.4404,674.7821) ..
	controls (290.4404,675.5728) and (290.8409,675.9865) .. (291.6067,675.9865) --
	cycle(288.5914,679.6460) .. controls (290.3586,681.4171) and
	(292.3963,681.8620) .. (294.0217,680.8316) .. controls (294.7705,680.3571) and
	(294.7262,680.0711) .. (293.7212,678.8837) .. controls (291.3028,676.0261) and
	(290.4404,675.9070) .. (290.4404,678.4308) .. controls (290.4404,679.5056) and
	(290.1911,680.1180) .. (289.8396,679.9008) .. controls (289.5090,679.6961) and
	(289.2387,678.0541) .. (289.2387,676.2521) -- (289.2387,672.9755) --
	(291.5686,672.9755) .. controls (292.8501,672.9755) and (294.2066,673.3476) ..
	(294.5834,673.8025) .. controls (295.3416,674.7183) and (294.8752,676.5887) ..
	(293.8882,676.5887) .. controls (293.5419,676.5887) and (293.7061,677.0842) ..
	(294.2529,677.6899) .. controls (294.7999,678.2956) and (295.2564,679.1763) ..
	(295.2688,679.6471) .. controls (295.2991,680.8233) and (297.0014,677.7435) ..
	(297.0290,676.4665) .. controls (297.0877,673.6469) and (294.5327,671.1689) ..
	(291.5678,671.1689) .. controls (289.7987,671.1689) and (286.8352,674.3744) ..
	(286.8352,676.2876) .. controls (286.8352,677.2511) and (287.5327,678.5848) ..
	(288.5914,679.6460) -- cycle(285.6546,676.4082) .. controls
	(285.5814,670.6630) and (292.3616,667.7673) .. (296.4028,671.8174) .. controls
	(297.9196,673.3375) and (298.2519,674.1571) .. (298.2519,676.3802) .. controls
	(298.2519,678.5725) and (297.9163,679.4264) .. (296.4954,680.8504) .. controls
	(292.5893,684.7651) and (285.7246,681.9521) .. (285.6546,676.4082) --
	cycle(108.7387,690.4444) .. controls (101.5624,691.3792) and
	(101.1641,691.3154) .. (101.1641,689.2312) .. controls (101.1641,688.1655) and
	(101.4796,687.4246) .. (101.9328,687.4246) .. controls (102.3554,687.4246) and
	(107.4253,686.8969) .. (113.1993,686.2520) .. controls (125.2580,684.9049) and
	(140.8137,683.5864) .. (157.6467,682.4843) .. controls (173.1761,681.4712) and
	(224.0330,681.4734) .. (239.3658,682.4923) .. controls (260.7919,683.9150) and
	(276.9568,685.3207) .. (289.7222,686.8712) -- (295.8483,687.6154) --
	(295.8483,689.3287) .. controls (295.8483,691.3819) and (296.0276,691.3674) ..
	(285.6332,690.1552) .. controls (278.7249,689.3495) and (264.0178,687.9061) ..
	(255.2890,687.1771) .. controls (253.3062,687.0114) and (248.1688,686.7085) ..
	(243.8723,686.5033) .. controls (239.5761,686.2986) and (235.7429,686.0323) ..
	(235.3539,685.9123) .. controls (234.9651,685.7925) and (227.9349,685.5266) ..
	(219.7312,685.3221) .. controls (211.5276,685.1176) and (204.2248,684.8300) ..
	(203.5033,684.6826) .. controls (202.1423,684.4050) and (167.3007,685.3999) ..
	(160.9515,685.8976) .. controls (158.9685,686.0530) and (154.7776,686.3334) ..
	(151.6380,686.5210) .. controls (141.2940,687.1384) and (117.2563,689.3393) ..
	(108.7387,690.4488) -- cycle;
	
	\end{scope}
	
	
	\end{tikzpicture}
	
	\hspace{0.2cm}}

\newlength{\@headerdist}
\setlength{\@headerdist}{5mm}

\def\escuela{Escuela}
\def\departamento{Departamento}
\def\carrera{Carrera}
\def\idioma{ES}


\definecolor{azul}{RGB}{34, 54,117}
\definecolor{logo}{RGB}{255, 255, 255}
\definecolor{franja}{RGB}{30,160,208}




\mode<presentation>


\setbeamerfont{author}{size=\large}
\setbeamerfont{date}{size=\large}
\setbeamerfont{example text}{series=\bfseries}
\setbeamerfont{section}{series=\bfseries}
\setbeamercolor{structure}{fg=black}
\setbeamercolor{title}{fg=black}
\setbeamerfont{title}{series=\bfseries}

% Desactiva iconos de navegación
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}


% frame
\setbeamercolor{frametitle}{fg=black}
\setbeamerfont{frametitle}{series=\mdseries,size=\large}
\setbeamerfont{framesubtitle}{series=\mdseries,size=\large}

\setbeamertemplate{frametitle}
{
	\ifbeamer@plainframe
	$ $
	\else
	\vspace{1cm}
	\textbf{\insertframetitle}
	\vspace{.25cm}
	\fi
}

% Titulo
\setbeamertemplate{title page}{
	\vspace{\@headerdist}
	\centering
	\textbf{\large{\inserttitle}}
	
	\textbf{\large{\insertsubtitle}}
	\vfill
	\vspace{2cm}
	\textbf{\insertauthor}\\[3mm]
	\scriptsize
	\addresstext
	\normalsize
}

% Pie de Página
\setbeamercolor{footline}{fg=white}
\setbeamertemplate{footline}{
	\ifnum\c@framenumber=1%Portada
	
	
	\else%Normal
		\begin{beamercolorbox}[ht=1.6cm,wd=\paperwidth]{footlinecolor}
			\vspace{1.1cm}
			\hfill
			\vspace{-1.1cm}
			\leavevmode\tiny%
			\hspace*{3.3cm}%
			
			\hfill\insertframenumber/\inserttotalframenumber\hspace{5mm}%
			\vspace{1mm}%
		\end{beamercolorbox}
		\fi
}


\setbeamercolor{Portada}{fg=logo,bg=azul}

\setbeamertemplate{background} {
	\ifnum\c@framenumber=1%Portada
	
	\hspace{\beamer@leftmargin}%

	\begin{beamercolorbox}[ht=\paperheight,wd=\paperwidth, center]{Portada}

		\huge

		\ifthenelse{\equal{\idioma}{EN}}
		{\textbf{Inspire Create Transform}}{}
		\ifthenelse{\equal{\idioma}{ES}}
		{\textbf{Inspira Crea Transforma }}{}

		\vspace{0.5\paperheight}
		%\hspace{3cm}

	\end{beamercolorbox}
		
	\else%Normal
	\begin{beamercolorbox}{Portada2}
		\vspace{0.85\paperheight}
	\begin{tikzpicture}[y=0.80pt, x=0.80pt, yscale=-0.300000, xscale=0.300000, inner sep=0pt, outer sep=0pt]
	
	\draw[draw=azul, fill=azul,rounded corners=0.0000cm] (0.0000,1082.3810) rectangle
	(1603.3810,1280.0000);
	\draw[draw=franja,fill=franja,rounded corners=0.0000cm] (780,1082.3446)
	rectangle (1602.6272,1094.5667);
	\node[ text=logo] at (370.0000,1177.3810){				\Large
		
		\ifthenelse{\equal{\idioma}{EN}}
		{\textbf{Inspire Create Transform}}{}
		\ifthenelse{\equal{\idioma}{ES}}
		{\textbf{Inspira Crea Transforma }}{}};
	
	\end{tikzpicture}
	\end{beamercolorbox}	
	\fi
}




\mode
<all>
